其實香港政府好撚大鑊。。。。

第一經濟未來半年都唔會有起息，令經濟下跌，香港政府又再冇資源金錢提供俾市民刺激經濟。
加上武肺再日日爆一百宗醫療系統一定仆街，到時有病冇人醫，周街病人，當黑警同時有一定比例野到武肺治安又有問題，市民情緒就會銀牙

咁跟住呢佢哋會care咩

仲有大把美金呀

經濟差 月薪照袋 幾十萬

好大獲咩
明日大愚繼續泵水

你所講嘅嘢點睇都似市民大鑊啲

收皮啦香港人咪又係唔敢反抗 紙上談兵就勁 到時咪繼續返工縮番個龜頭入去

打工姐 你估真係同你負責呀 大不了辭職去外國退休

有冇人捉個黎生出來梟首？

銀牙

樓市照樣唔會有事
只要樓市冇事，一切都冇事

唔搞鳩你經濟 點放自由行
03年出世未?
呢一招第一次用?

錢，唔怕冇。賣地，加稅，發債 大把手段
我估政府都係想整死班人，要你服佢先會俾粒糖你食。

點解要俾粒糖你食？佢有槍我哋無

大鑊喺邊到
佢哋又唔使同真係受苦嗰班市民負責
佢哋繼續做政治任務同俾錢支那就得啦

所以反正經濟都係差
現金出糧拎曬政府啲資助

求大陸送大禮
之後謝主隆恩

銀牙咪斬777個頭落黎咯
大把港豬就會袋住先
你睇D保皇狗已經綵排緊

港共角度點大獲都唔會夠上年咁大獲啦
武肺對佢地黎講好少事
對既得利益者都冇太大影響

小事啦

有邊日唔大鑊

共產黨大條道理上台

市民情緒就會銀牙,點銀牙呀
有錢既一早移民,無錢既連登仔一日求攬炒
到自己老豆老母失業無零用錢先黎喊

醫療系統會有幾仆街
中咗未又留喺屋企等死